拍拖比到你嘅進步

如題，開心又好唔開心都好，留低覺得令你有進步嘅地方

拍到湊仔/女既話，一定要盡早退出

冇進步

瘦左好多

識左好多音樂 油畫
同埋知道女朋友唔係社工 分手唔係兩個人決定既事

拍拖就無，分手就有，發奮買左樓

真俾人飛左之後 覺得自己唔同哂

冇野重要得過我開心
我開心身邊既人先會開心

分多幾次就買到多幾間

令你乜都自己處理到，唔使人照顧都可以生存到

所以之前果個根本係錯的人

嘗試執下自己個樣
開始學啲以前一直想學 但的唔起心肝執學嘅嘢
笑多咗

識得理財
慳錢咗好多
戒咗夜蒲
戒咗飲酒
戒咗玩
仲去埋進修

可惜，分手了

真 同上一個pk分手之後成個人唔同曬
將重心放曬係事業 日日做嘢 無停過
（多謝垃圾前度傷我心 讓我成為更好的人）

Eq高左好多 成日要面對唔公平既事
學識左同女人討價還價
慢慢開始唔飲酒
開始甩左陣fkboy既感覺
開始少care型像 少買左衫 個人開始趨向毒撚化

脾氣好咗好多
學識要靠自己

學識原來唔啲女人真係好古惑

找到使我自信的人
自然會一直動人

學識同自己相處
明白一段關係係唔可以委屈自己
明白唔愛就唔愛 就算時間耐咗都唔會變得更愛

睇化咗

分手從來都係一個人嘅事

識化妝煮餸整電器，簡單黎講即係進化成奴隸

鍾意小動物

由肚餓懶得煮寧願唔食變成鍾意煮野食

學業方面有上進心

點做到通常都係肥咗好多

可能因為佢個人唔算大食 同佢一齊之後都食少左野